［投票］今季英超降班球隊

富咸

卡狗 哈狗雙膽

卡城唔太差

哈鐵膽

阿仙奴

依個真

哈德斯菲爾德， 勁垃圾

韋斯咸

仲細咩

哈卡降撚硬

卡狗個陣點夠打
仲要warnock條垃圾教

阿記

哈多士啦，學界咁

紐卡素

哈 卡 包2個位

哈多士 富咸 卡迪

仲有個垃圾班主

獌

修咸頓

哈狗包尾啦

修仔 過到初一過唔到十五

哈多士

狼隊

冇人講曼狗

阿仙奴，有目共睹

頭兩場打強隊姐
100分鏝有邊隊有信心贏到
車個龍都80m，你唔係覺得有可能贏下

般尼

Southampton啦
今年賣走d主力準備落去搵portsmouth

係，如果黎緊幾場都輸先講啦

係愛阿哈利 事旦3隊

卡迪夫城

驗眼

原來足球剩係靠個龍就得

唔講下阿畜球球飛機

你由佢啦，佢不嬲白痴

般尼茅夫 白禮頓 哈德斯菲

沙基利：哈xxxxx

白哈卡

李斯特城

般茅唔差喎 頭兩場贏曬

利今季捧英超完夢後自降

對李城無運一開波中楣，不過最好笑係連續兩場打多個都要失分

太依靠個別球員，版凳又廢
傷一兩個就收皮

反而卡狗打整體波

白禮頓整體黎講都唔錯 打出黎起碼有個form睇到
不過呢啲中下游球隊好撚難估
有時踢一兩場好波之後好快就dup
利申:剩係睇左白打獌

賤種轟

買左李城心頭好我個人黎講點都睇低一線搏季尾可以低價搶返個人返黎

蝦多士
卡迪夫城

白禮頓/富咸

白禮頓要被天誅

搶左查漢巴克殊真係激嬲好多波台手足

米杜士堡

Cardiff
Huddersfield
Fulham

曼城
阿仙奴
卡城

般尼，好似唔識贏波

理性討論 曼聯，唔降都肯定護級

廢極都有 哈 卡 狼 白 墊底啦

白 ？岩岩先俾白禮頓sm完

哈德
修咸

卡迪/狼隊

冷冷地
Westham newcastle burnley

哈上屆好彩有人墊同賽[url]程靚
今屆見底了[/url]

上年西布朗 屎篤城

咁又未必，上季水晶宮連輸7場最後咪又護到級

呢個好勁？

好勁架

堅離地一定斷腳

勁過馬列斯聯

水晶宮人腳唔差
係迪保亞on9

哈人腳

迪保亞係純粹太自信地高估左水晶宮班人有信心同佢玩傳控啫，其實佢既想法好好，但用錯左喺一間無乜踢法要求既球員上面，唔應該怪佢

哈多士鐵膽，其他有啲難估，富咸，西咸同埋卡都係降班料。睇多幾場表現先。

韋斯咸鐵膽啦

點會西咸洗咁多錢買人，未夾熟唧
反而哈仔同卡乜春城先係降班膽

哈仔卡城今場拎到護級寶貴一分
BTW 你城兩連勝

兩場都-6咋 兩場都係上半場比人禁住打

想 哈德斯菲 白禮頓 卡迪夫城 降
但睇個樣修咸頓應該都幾大機會

修仔 哈多士 卡迪夫

支持泊大巴降班

白禮頓降咁李城就可以買查漢巴殊

獌狗

西咸 哈多士 猁記B隊

明明駛好多錢 但今年啲下游仲廢左咁

曼城

般尼茅夫，紐卡素，水晶宮

修應該要護級

哈
卡
修

西咸睇人腳陣容正常唔會點降班

不過如果真係降咗就抵撚死，唔續椰子

大鐵膽 卡迪夫城 降撚柒硬 唔降我切柒自貼上黎

迪保亞份cv依家真係花晒，當初國米臨時搵佢做教頭即刻開季玩半季就收皮，跟住到水晶宮班球員又唔夾

哈多士 卡迪夫城應該係膽